準備關門大吉之黃店～對不起手足

沒有大台。。。只係一個想出一點錦力既香港人。。12 月先開檔，宜家就頂不住了。。間舖。。。但香港人，加油啊～謝謝💪🏻💪🏻💪🏻💪🏻香港人～

推

會過黎幫襯！

不要食人血饅頭

12月開，1月就關門 ，咩玩法

因管理不善而......

真的感謝有過的曾經。。。繼續努力吖。。香港人。加油😭😭😭😭😭😭😭

曱近平

執得咁快

咁快

兩個月頂唔到其實早d 執係好事...

得閒路過食下

係元朗開？
係唔係比人恐嚇？

d野唔好食? 地點偏僻? 差人錢?

好難做兩個月就做唔落去，正常都做多兩個月搏下，做兩個月就唔做d裝修就係蝕死你

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

澳洲戰線，重開！！

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期,

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

太多廢佬。。，

Push

講明攬炒就預左啦
有咩問題

太黃。。。黃到金

換個地方再開可能好D
地點又真係差左少少
元朗太多圍頭佬

有咩可以幫到手呀？
吹大雞叫人來食啦

咁抵食 住附近手足幫襯下

12月開諗住食黃店條水
做唔起就扮執
真係執先好講

兩個月就執 都幾撚好笑 似做宣傳食人血

真係怪怪地.
我以前自己開鋪, 都會預咗12個月一蚊銷售額都冇, 頂得住先去開.
12月開,1月執...係真唔係呀?

唔見舖頭fb 有

個零月就⋯
當交學費、希望真係學到野啦！

再見

唔好講咁多野
講下做過幾多野
捐過幾多錢
唔係租個鋪位貼文宣賣野食就會有人比錢你

好明顯喇 唔洗簽約話執就執咩 分明宣傳

你冇生意 都唔會咁快執 堅持下先啦ching

就正正因為果區冇黃店。。所以先開

今日去咗深水埗, 摩登廚房. 又係乜文宣都冇, 話係黃.
其實我知有好多暗黃. 唔想做出面. 但係你唔黃出面又點叫同路你幫你?
反送中之後先開嗰D 鋪, 我唔會第一位幫襯先囉. 幫都幫襯反送中前已經喺道D 黃店

頂一頂好喎, 裝修都唔少錢
路過會幫襯

摩登都就執笠
我初頭都唔知摩登係黃，直至聽到老闆同食客對話先知佢黃到金

改改個餐牌先啦，首先價錢唔係突別平，再講完全睇唔出食物有幾吸引同特色，一日唔改你都係咁先

難食得滯無人敢番轉頭支持

你有心做20.00閂門？

老細，香港餐飲咁做你點圍租。

都唔算貴。中肯價。
但問題喺，佢閂咁早，好難搞喎

試左先 試左就知

同埋開咗一個月都冇 堅持一下先⋯ 唔洗一蝕錢就執

講真，12月開1月執
唔關政唔政見事
係管理同開鋪前評估問題

2個月內執＝連最基本守業既資金都無
開鋪當每月成本1萬，最少有6萬～10萬以上先好開...

不過想問多句，如果大家黎撐你頂唔頂到唔執先？

如果可以 我吹大雞

Btw麻煩做埋晚市啦

咁快執 唔關管理事掛。。
裝修都要錢啦

似鄉黑多d樓主又唔可以講咁白

咪撚on9 啦

元朗大把黃店 排到仆街啦

你咁撚有料今日唔撚落元朗宣傳呢間野？而家先黎瀨元朗手足？

你五個post 三個話自己係黃店

佢間鋪個位唔算係元朗
根本就算係直頭鄉黑地方.....

其實佢個位已經唔算鄉黑

1100-2000 執都好正常姐下話

佢未必係黃 睇佢開post 得五個仲要三個話自己黃

唔駛咁harsh, 其實貼下文宣我自己已經當黃店

btw 都係果句， 就算黃店都係要自己保持競爭力
咁快執應該一開頭都冇plan 好， 你每月支出咁多， 間冰室淨係做中午同下就， 位唔係大。 你諗下午市要接幾多生意先維到皮

就算lunch 俾你坐滿都未必做得住

一半一半啦。做食嘅八點就收，你估歐洲咩

[事態嚴重]武漢肺炎、 黃絲應該民間自行通報

情況實在危急， 政府已經不再可信
黃絲應該 成立通報機制 例如whatsapp group/tg group
舉報可疑肺炎個案
通知手足注意人物地點，即時隔離或者離開現場
藍絲們沒有衛生常識， 黃絲更加需要懂得自保， 今次是一個重大機遇！

收8點 以為自己開係日本?

唔係只係諗做黃店只有百利無一害啦，
做黃店都會受打壓架，一樣會比人砌場，佢貼得出黎就有可能要受，
講緊佢未比你班友發現之前，佢已經要受但你班所謂軍師一次都重未去幫襯過阿。

利申:洪水橋真係好撚遠，我成世都未入過去

8 點唔湯唔水， 一係早d 關慳返d 成本
人地見你8點關， 我7點幾都唔好意思入去食
但香港食晚飯邊有咁早

香港租太貴
根本唔係lunch夜晚都爆場既話九成做唔住

好多黃店關門，大家要繼續努力..分散支持

正確， 佢pick 左side 其實已經有返相應損失
唔駛下下查到半年前做過d 乜既
不過洪水橋真係僻僻地， 唔知附近有冇學校，做學生餐做飯盒可能好d

點解近排咁多黃店執
你地係執之前可唔可以打下告急牌試下增加知名度先

係呀， 所以爆場都要做埋外賣先頂得順
lunch hour 俾你serve 到3,4 轉客你都分分鐘要蝕錢

早市又唔做. 晚市又唔做.
靜係做lunch 同tea? 嗰道得2間中學咋喎仲要

起碼都收9點幾10點啦
真係冇咩聽過做埋晚市既餐廳收8點
未去過你個頭,不過google map完,都似做街坊生意多

11.00開，又做唔到早餐。
得午市同頭圍晚市。
假設喺元朗，正常計，一般港豬收工翻到元朗都7.30或更晏，你就收工，搞唔掂。
改改時間。
做到二月底。過年時開埋佢，頂多一個月。門口啲兩大舊裝飾收埋佢，夜晚食環走多偷鷄放多兩張細枱。

Agger 你唔出聲 好難救

次次一黎就話執,想幫都冇得幫

Agger

做食嘅慳唔到，你租就喺成本嘅最大份，所以做食一定磨爛蓆。
cost per hour 先低番

開源，SHARE俾手足做深夜市有無得諗

咁你都唔好食飯

洪水橋依家都好多人住
亦未算太鄉黑
住宅區就應該開埋晚市
啲人收工返屋企食飯...
收咁早都唔知做啲乜野客

都有道理
早關幾粒鐘真係慳唔到幾多
真係想頂住應該由朝開到晚
做埋早餐晚飯
中午唔夠人試下搞學生餐
你朝早幾粒鐘唔開，但租一路計緊錢

做醫院生意? 好似元朗醫院係個頭....

開店時正常都起碼要準備半年起營運資金吧......

on9 又玩抗爭cv

直接啲叫人幫襯仲好過你間接咁做悲情宣傳啦...

開鋪要時間準備租約裝修
至少都要幾個月
樓主揀到全屯門最藍地區
無得做
轉型賣其他食物可能有救

笑左，咁快踢爆樓主好咩

洪水橋元朗㗎

點解唔開鋪嘅時候講你開咗
又要係就執同人講你要執
意義不明 仲要係12月開 1月執
說服力細咗少少 做生意係咁

老實講 黃店做得差 係會執嘅
如果附近冇黃店 我會幫襯你
不過唔會突登山長水遠走入嚟懲罰你

提醒所有人一句 唔好諗住食黃店水路

menu, 加多幾味沙律，
蔬菜類，
你都有滷鷄肶，順便整埋
滷肉飯。
入番啲秋都魚呀咁，整多兩味等個餐牌唔好咁寡。
喳喳淋，改咗睇多個月先講啦。

樓主做生意唔會留定啲錢黎守業？

平日收8 禮拜日最多人流收5點 認真呢？

真心我都覺根本唔關立場或者市道事，根本planning 有問題

1月16號 咩都唔講就話係黃店做
宜家就話要執 12月開鋪
玩鳩連登仔？

認真

12月先開

又唔覺請手足/捐錢

咁樣真係好咩

撇除政治在商言商

你覺得係12月開，一個月冇生意

一月就執

開呢間野嘅人到底係咪真係適合做生意呢？

要藍店死先

睇佢上面自己話自己黃到金

早餐佢就搞唔掂啦，咪話我睇低佢。
佢開11.00都無問題，因為開11.00佢都要9.30開始整嘢，總之佢無唔到夜晚12.00就窄使好多。

地點偏僻可能係其中一個因素
係洪水橋開店。。。

同博愛醫院距離好遠下，洪水橋係元朗同屯門中間嘅位置嚟。

笑死 想扮黃店賺錢

人比人 比死人
抗爭cv行唔通

黃，定黃到金都唔喺大問題。
佢唔喺藍咪得囉

會唔會考慮頂住唔好執住
改做 有一日休息
然後平日遲啲收鋪

你如果做到 啲人咪可以食完你間鋪再食大飯堂
我住附近都會專登搭車去食大飯堂
大飯堂勁多人

有無人同我一樣睇唔明樓主講嘢嘅意思好似係到問非所答咁，又一尾係到強調自己幾黃

洪水橋兩頭唔到岸
元朗人唔會去
屯門人都唔會
靠洪福邨廢老去

樓主上個月28號仲搭緊黨鐵
五日前完全冇提及過生意唔好

黃絲有腦自行解讀

南亞仔你對打救告急黃店有咩高見

主要延長營業時間先至少11-10先

另外星期六日公眾假期可提早開門做埋早餐

收皮啦 貼兩下文宣就話自己係黃 又食條水？ 扮慘想成堆人懲罰你？

樓主食人血饅頭，拉得貼幾塊文宣就扮黃屌你老母

各位唔使擔心 樓主仲有好多業務
呢間執咗 我地仲可以懲罰佢嘅 淳工藝

正常都係準備咗一筆錢，預咗至少前6個月都係蝕

關咩事

笑死

真係覺得好刻意
唔似黃
你咁講得都係想博人去食姐

根本就係唸著用黃店黎食人血饅頭，跟住再post上連登扮執，等人黎食，理佢都傻，食人血饅頭想借勢發達

洪水橋係屯門元朗天水圍中間
由洪水橋來回去三個地方都係十分鐘左右姐
都唔係真係咁偏僻

樓主間嘢附近就有一間出名黃嘅大飯糖
都唔算完全冇黃店
個位的確麻麻 唔夠近多人氣嘅洪福村
但區議會選舉都有二千幾人投一個獨立民主候選人
唔可以講做完全廢老區嘅

有冇去輕鐵站宣傳下？
唔係洪水橋D人唔buy
而係佢地唔知

sorry
碌多少少 應該係真黃店
不過老老柒柒 如果係經營不善 遲早都會執 早啲去處理呢個問題

開喺天水圍就好 呢區冇乜黃店
btw早晚最做得嘅時段都唔做

有待觀察

上連登扮晒嘢

果到無乜外來客會去.....
如果開果區做黃店做唔住 姐係深藍區
長貧難顧啊手足
真係執左佢 去第二到開過間黃店
包賺番洩果啲啦

Exactly

唔係咁僻， 但問題係三地既人都唔會特登走去果度食

呢d case有d怪
等wolipay confirm下啦

郁啲就人血饅頭 p牌仔

似中年人

好心大家唔好係咁話人扮黃
扮黃都要俾證據嫁
點睇佢都只係自己衰on9 唔識做生意

可以貼既地方都貼哂文宣仲想點
係咪12 月開鋪就唔可以係黃店

都係果句， 黃店只係大家選擇既時候作為首選， 唔係要大家一蝸蜂走去懲罰

認真一問12月先開鋪
依家先1月 就唔掂
你冇計過數就開？

今日元朗間夏茶都執左
黃店黎 但係無一個APP有佢
好好飲架

會唔會考慮下開夜啲 甚至開凌晨 賣啲好似中資m記咁既野

咁有冇場運動都其實無分別
唔撚識做生意

同意，依家執又唔高興

唔關立場事 如果兩個月就執睇落係管理經營問題多

我就當樓主係真黃，仲要黃到金個隻。
搞生意唔係咁搞架，2個月就執，其實當初有冇計劃好架。再者，睇你咁耐都冇講過間舖有咩特色，有咩好，唯一賣點就係黃。噉樣長遠落去都唔會得。
唔係話要潑你冷水定點，不過做生意未必適合你。
不過如果你有心繼續嘅我當然希望你成功

黃又好藍又好扮黄都好
咁做生意食得屎
拿去澳門賭可能仲好

咁祝你關門大吉啦

搞搞個餐牌 加啲餐蛋公仔麵 都好啊 無乜野揀咁

的確係唔識做生意
所以我都話早d 執可能係好事

但唔好係咁屌人扮黃搵生意啦真係同路人會好灰

屌講左幾多次唔好捉鬼
偽黃既遲早會知

咁都叫捉鬼
你真係有問題

咁樣批鬥法 黃店都比你搞死
雖然樓主係柒左 你咪唔好去幫襯囉
唔洗話人偽黃架喎

咁樣叫批鬥？
你自己無獨立思考？

屌 洪水橋好多腥港人

人地見生意差 開個連登做marketing 有咩問題？
睇個老闆都似五六張 冇用開連登有幾出奇？
真係好笑 咁就叫獨立思考

12月開做黃店ok既
有貼文宣仲想點 已經表左態
但如果扮執谷生意呢..
就去食屎啦

唔止
仲有鄉村

咁都唔叫批鬥？
其實所謂嘅文宣post咪又係人血饅頭
講到成個page全部都係文宣就係黃到金咁
黃就肯定嘅 金唔金就未知
不過就肯定唔係因為咩柒少post就懷疑人地偽黃

一個月雖然係自己人，不過生意真係唔係玩玩下，要有足夠流動資金

樓主啲fd ？？？

揀錯地方開

開左一個月就執？？

簽租約都簽都至少一年...
如果用一個月營業額去決定間舖嘅命運
係未太過兒戲左啲

仲有開到20:00....
我想食晚飯都唔敢入黎阻你收工啦

雖然唔知你up乜
但係都推左先
希望住果頭啲人會幫襯

唔好意思 令人誤會左
我嘅意思係
間台鋪 睇落只係為左食黃店條水
又唔做野 只貼文宣
背景係點又唔講下
只係講句野加...
支持唔落 除非有實際做過野

我住洪水橋都唔知有間咁既野

做一個月執笠咁得意？

1個月就要執某程度係管理不善
創業容易守業難阿

1個月就執。。。。
試業都唔只1個月啦
1個月人地連你個名都未識 鋪頭都未見過

係執就快
見你問非所答就知你個人本身有少少問題
執咗去拎張白咭
可能對你係好事

Btw, 五大訴求，缺一不可

唔好講黃唔黃店
淨係開個幾月就執笠都太誇張
開舖開頭預左蝕錢

做而類餐廳最好開到2130啦
好多人都係九龍港島返工
唔計ot，收六點搭車返洪水橋都唔係一個鐘內搞掂
多數七點半先返到，搭268x仲要係洪福落，行過去10-15分鐘無走雞
黎到都關舖點食
前幾日係荃灣七點食野，坐得一半人仲諗緊點解黃店都小人幫襯
後尾七點三啲人放工返黎開始坐到滿曬要等位

唔算咩....
隔離無公屋
全部都圍村

本來想去幫襯 但睇多兩睇覺得好假
樓主開親d post都係話自己係黃店 仲要樓上巴打話開左唔知1定2個月就執
sorry 我真係無辦法信你

半年前手足講明玩攬炒，12月你仲走去開舖咩玩法？

你一個月就捱唔到就開店係咩玩法？食店不嬲都係守住黎儲客除非你有brand

想做冰室開11點？
咁懶唔做早市
金黃都死啦

正常鋪頭都要開幾個月 先會轉虧為盈
12月開鋪 做得一個月就話要執
係唔係想食人血饅頭 預左賺硬 但點知賺唔到就話要執